[集思廣益海外抗共]留學撚請慎防當地CSSA

首先利申，小弟自青年時期已經留學英倫
從未沾染過任何HK soc同埋CSSA
後期讀碩士見到d蝗蟲面目可憎，父母都警告過我佢地0既組織力好強
睇左近年有關支那留學生組織0既所作所為，更令我心寒

CSSA，全稱即Chinese Students and Scholars Association
表面話就話幫中國學生適應同埋聯誼

暗地裡就從事間諜活動同埋掌管學生意識形態，用另一個字形容，即係mind control
用以監視華人學生同學者0既言論甚至左右大學0既政策，而大學多數會因為錢作怪而傾斜而向中國人跪低，久而久之令大學淪為學店同埋一個冇自由思想可言0既地方

CSSA多數係同中國領事館有聯繫甚至係受其直接管理、資助
其領導層多數係領事內定(如劍橋大學CSSA主席甚至因為內定而唔肯搞選舉，結果被解散)
由於佢地同共產黨關係密切，好多時亦都會聯合黨報喉舌制造輿論令異見者無路可退；黨章內甚至有關於一個中國原則及推廣中國崛起等0既黨八股內容

近年呢d CSSA已經對言論自由同埋學術自由造成傷害
例如馬里蘭州大學畢業生只係讚美國空氣好又自由被攻擊就係CSSA裡應外合之下做出黎0既好事，而該學生0係中國0既家人更加受到威脅，被迫為其言論道歉。
而其他案例比如達賴喇嘛去UCSD演講、哥倫比亞大學有學者講有關中國人權事出面抗議等等

記得有位0係英國讀書0既朋友同我講過
有一年習包子訪英
佢d強國同屋一朝早上左去倫敦0既包車
為0既就係響應CSSA 0既號召去歡迎其到訪，而0係電視見到d舉旗者，多數應該係呢一班人

首先，大家絕對唔好因為d咩野discount同食女而加入CSSA，因為加入0既話代表你已經畀人監視

第二，如果發現其有涉及有損言論、學術自由0既活動，應當向當地情報、入境組織舉報(如果知樓上邊個人去左歡迎習包子，就報埋個名，因為呢一種part time可能違反入境條例，如果於美國發現呢d人有共產黨背景，更可以即時被遣返中國)

第三，請各位參與有關香港人權事務時格外小心，更加唔好因為CSSA壓迫而放棄，否則只會令佢地變本加厲，令當地成為中國殖民地

P.S:不吐不快，請原諒小弟劣拙0既文筆。

Source:

Ban Official Chinese Student Organizations Abroad

慎防｢中國學生聯誼會｣對我不良的影響

HK Soc都被人統戰埋？

咁又唔係，不過d人好爛玩
冇咩錢真係唔好埋堆，堅燒錢

咁燶系妳想埋堆，人地都唔理你啦，都唔係同一個圈子，你做功課做到隻狗咁，佢地就講緊洗幾千買份HD就得啦 講車講旅行都搭唔到爹

香港啲大學咪又係咁

我係影相撚，成日一條友旅行

佢地多數唱K，食飯，行街，睇戲
呢d燒錢野自然插唔上咀

用d錢應酬佢地不如買火車、飛機票出去增廣見聞

咁多支那生，預左喇
香港人直頭畀人殖民搶工做喇

唔好意思九唔搭八，CSSA英文勁唔勁？如果死唔用中文是否可免疫？

as I know China firewall is so stupid that only censor Chinese content

個人經驗
基本上你唔去識強國人，就冇咩人會主動兜搭你
不過實有幾件蝗用支那話問你係咪支那人

的確，英文版維基同BBC仲上到

好L正

我見到仲有春晚

支持 將堆支那相關組織同學生 全部踢走

正是我所想，我唔想將來讀Phd然後做Resrach講個人意見要受d支那人制肘

睇到鬼仔扯晒旗，不過旗袍好北韓feel

支那雞連著左旗袍都有陣柒味

好心喇，呢d衫係畀民國有教養0既人著，好似西關小姐咁

共匪著返d紅衛兵裝就差唔多

澳洲呢邊都有

唔出奇，基本上英文國家都會有
我0係英國已經領教過

同DHS報串

支持，我覺得有懷疑就要舉報
查下查下d幹部係共產黨員就fatfat

搵人伏鳩佢哋，打鑊金

CSSA呢班黃, 賭, 毒, 總會扯到一瓣

detail plz

有啲HK soc請過梁天琦做seminar

aus大學係支那首要攻擊

你而家research公個人意見都要受猶太人制肘啦

我梗係唔會o係香港讀

冇香港soc

我以前都無 HK soc 同埋 CSSA
btw, 英國有唔 職業學生, 尤其是taught master course

我第一間u都冇，因為支那人太少
所以先有環境畀我學英文

可能我個間近London
你係Swansea 讀書, 宿舍對住個海, 好靚

我去過Swansea, 冇o係o個間u讀過
通常近London或者大城o既u就會多蝗蟲
越北就越少，所以我第一間u揀到好北

如果MON到有種族仇恨言論
外國政府會好快做野

點舉報？

同當地警方

可以向情報、入境部門舉報
佢地有電郵可以供舉報者使用

Thanks 巴打

如果比我知道邊個係非法居留
我一定即刻call ICE

你太樂觀
未見識過班仆街點樣對異見同學施壓

英美加澳紐德意法都有
基本上支那賤種係全面入侵無孔不入
早廿年核平支那消滅哩班思想扭曲嘅生番就世界和平
好多時西方環境都係由哩班冚家產破壞

當地華人律師實有份

要怪怪d左膠同埋貪錢o既大學中門大開
呢班都係吳三桂

我當年都有杯葛佢

聽講有d中國留學生醒水，唔肯入會

所以點解一開始唔好入CSSA就係咁解
甚至識一個中國留學生都最好小心d
始終出得黎讀書0既0係強國都有背景

我有朋友0係英國都成日參與香港事務0既活動，好佩服佢

留學生主要係違反入境條件又或者係從事危害人身安全0既活動
好奇怪，點解馬里蘭0個條女唔申請asylum, 佢好明顯受共產黨人士迫害
而美國政府0係呢個情況下更加可以清算當地CSSA高層同埋會員
不過又冇做

難怪D中國留學生咁無法無天

我諗起麥克阿瑟

佢真係生不逢時，隨時反攻中共佢都仲得

話口未完又一單，有冇英國撚或者Essex撚出黎解畫？

當年去北歐exchange都知有呢d中國學生聯宜活動
好在果時已經睇唔起中國人淨係識圍爐同唔想同中國人來往，有個女仔叫我去都話唔去(大家用英文溝通)
原來係癲到咁，一去就即刻被監控

咁你要係咪都舉報左比當地情報部門先
寧枉勿縱

支那人沒有一個是無辜的

香港人嘅connection有kongsoc / pass 再唔係就abacus

我諗正常香港人都唔會join cssa / chisoc

全方位抗共滲透

我讀o個陣全部都冇入，係咪好怪

我自從o係英國讀高中之後已經唔想埋任何Chinese 堆

去蘇格蘭讀書果陣d Chinese唔多
大家都有講有笑
不過yr3黎果班基本上好似你講咁都係圍爐撚，英文差國際視野又唔多掂
後來先知佢地個個o係強國都係有權有勢

呢d人
離開左自己國家都擺脫唔到固有思想，仲要污染人地體制
唔係癌細胞係咩

英國撚表示好憎支那人 講野又大聲 又成身名牌

佢地過黎都唔會留得好長
讀書都只係用黎擴闊人脈，方便返去做生意
但估唔到而家惡到搞尻學術自由

唔怪
我都識好多人唔埋堆，
同咩人玩自己揀嘅啫
純粹覺得英國香港留學生，讀u的話，真係無乜邊個係會同大陸人玩

agger
仲要著到好撚柒一睇就知係大陸仔。。。

x2，讀碩士o個陣個班八成都係蝗蟲
o個一年對支那人印象完全係差晒

支那人有樣睇，衣著，樣同埋舉動
通常支那人都係眼細、粗野同埋嘈
女o既化妝化到好跨張，衰d講又姣又娘

拿，識幾個大陸人frd問題唔大
不過一大班就咪搞

但我個人都唔鍾意香港留學生圈子，太物質主義

仲有，通常台灣人都唔會入cssa
甚至會有Taiwanese society

講物質主義夠大陸
下下着十萬銀出街

一個晒命一個燒錢clubbing同食女
一擔擔

出得去好多都係高官或者富商仔女

The way they speak,the way they dress, makes me sick. Some say we aren’t any better than them, but we sure are different from those commies

之前喺英國做野都收到email叫我入啲華人在英乜乜會
唔撚知佢地點可以拎到我公司email

我聽講CSSAd蝗見你係黃種人識中文就自動畀你入會，真係痴撚線

荷蘭啲華人律師賺好多

我都無入soc... 放假就自己一個行
不過當年無車, 否則可以去更遠的地方

同我好似
唔入soc埋堆真係慳唔少錢

個班人最叻咪 喪飲, 落club鳩 un

完全係，成班都港豬黎
旨意佢地幫香港人出一口氣，算吧喇

lm

kongsoc 就話富二代燒錢啫
但pass做好多野喎

就係講緊Kong soc
pass d人好多都關心社會

港豬與否係睇個個人思維如何嘅啫
大撚把咩都無玩嘅香港人都係港豬啦
鬼佬都唔會好得去邊，咪又係晚晚蒲同飲酒
讀ppe / politics 嘅咪又係9成都係左膠

其實講真個句，
大家身邊會關心社會時事嘅朋友又有幾多呀
香港又好英國又好，10都係得1個會睇下新聞，其他個個都係政治唔關我事